[懷念神鋒鳩美斯 八強出局早已知] 拜仁球迷吹水區 玖

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

達叔兩度退休後復出

Danke Jupp

長青教練團

多謝神醫回歸

永垂不朽2R

哥列斯卡夏天來投

勿忘八月廿八號會有小豬告別賽

聖拉芬永垂不朽

聖拉芬永垂不朽！

做緊D咩

四個人一齊放水
驚離開唔到土耳其

聖拉都要去食張牌

雖然班友下半場明顯留力
但都見到一無咗曉姆斯，無人Lead到條防線

會唔會1:2到完場
btw topic

華拿
不過睇黎都應該無波入架啦

利雲冇波入 黑住面出黎

話時話點解唔比華拿正選
利申 迷華

正常，佢成撚日黑面

我都想知 利雲又有牌在身 首回又領先咁多
比華拿出拎打下歐聯都好啦

個人覺得華拿正選分分鐘有波入

屌 好撚gay 攬夠未

如果今場入到波，好似係華拿第一個歐聯正賽入球

let me 燈燈佢

入鬼到咩

對面個龍門好似d動畫角色

做坦開路比後面中場入波算啦

佢啱啱係咪被人超車

都入唔到架啦 1:2就係今場賽果

今場真係1:2我就信uefa真係假波喇

前一面推右走左幾型
後一秒比人秒速追回

用心良苦

屌

次次見佢拎波唔夠2秒比人撞到訓底
果然換佢入黎係吸傷

多謝牙泥 我all in下一名入球係華拿 聽日可以買林寶了

牙泥人少少咪認左佢

好想睇利雲果樣

認真 希望德國比華拿入隊做plan b
實驗證明佢實力唔比利雲差 只係差名氣
利申 真係迷華

華拿上次先用條鳩撞入去
今次心口撞入

華拿跑動又多又肯逼搶，佢值得踢今屆世盃

下次用條脷入

希望鼻屎佬會選佢入隊

希望之後正選比華拿做
佢同利雲個心態差太遠
8強同德國盃先比番利雲出好d
反而聯賽可以長比華拿正選 一嚟冠軍袋左99% 二嚟可以比華拿多d信心

11 - Jupp #Heynckes is the first coach in @ChampionsLeague history to win 11 consecutive games. Legend. @FCBayernEN #BJKvFCB

屌你姐係佢冇得入

8強！

今日路維黎左睇波

小妹唔燈

本人堅定不移支持利雲

咁又唔得，利雲始終要keep住個狀態，無可能貶佢做後備
不過我認同可以比華拿再上陣多d時間
甚至試多d佢兩個同場踢

@牙泥

八強
賤 西 鏝 猁 蛆 羅 拜 疤
隊隊都有力踢拜出局 完了吧如無意外

番嚟

不過拜唔似會比兩個前鋒一齊踢 因為會哂體力 佢地簽華拿都係想頂利雲 唔會咁傻出華拿浪費埋佢體力 話哂都仲有3線要踢

或者比利雲兩場後備 一場正選咁會好d

我都覺得聯賽可以試下打雙前鋒

華拿嚟緊取代利雲坐正

法國凍檸針對利雲

利雲勁華拿十鳩幾倍啦

燈神之力 針佢代表燈番好佢喎

泥>>>>>>>>>>> You

呢個事實嚟 佢燈神之首來
btw 我緊係撐德國佬多d
如果利雲係德國佬我當然撐佢多 可惜佢波蘭佬

學軒帥同牙泥咁講 雙前鋒 夠哂super

如果疤晉唔到級 我就認我燈啦

嘩凱沙羅頓 佢地下季應該德丙
見到呢隊波搞到咁真係sad

今個禮拜歐聯似客win 第二輪客出線喎

我唔信依d

Btw Roma 唔係主場晉咩

又好似係

留名

肥貓留名

Lm

拎bale換利雲 再買james就掂

good topic

咪又係俾迪斯高屠

牙泥

順便報返上次7-1嘅仇

已經預左8強出局

依班撚屌燈緊

想今季點都要對返次賤種鍠

咪燈喇拜仁呢隊咁既垃圾入到8強已經超額喇

不了 牙朗入波既方式有好多種

ching想保定再仆多次街

erica i love u

抽西應該係最好

其餘果七隊每一隊都可以大炒我哋

對邊隊都輸架啦

想教訓痢狗
但諗諗下到時比人地三架跑車撚狗咁撚就不了

到時連benatia都可以對我地帽子戲法

埃及佬交屁綿奴sm拜狗防線

倒戈特別勁
一個賓拿迪亞一個鳩斯達每人三粒不是夢

沙拿一陣學美斯撚保定就唔好啦

皇馬有kroos
利有can子
祖記有哥斯達賓拿迪亞
molamola

根本無得打，所以真係無得討論

得罪講句，垃圾德國地頭蟲拜狗負碌入到八強已經偷笑啦
仲諗四強
咪玩啦

入到決賽我去ifc表演裸體環迴轉身720插水式跳樓呀
拎到冠我推埋大佬落樓又點話

清 你睇睇呢個po #18

屌你牙

對餐西甲就做私家雞
最壞情況輸埋比西維爾

全部燈神黎

各位有冇玩波波池競猜

爺爺好波！

泥清一句勝過千言萬語

對祖都好過打利記啦
不過係輸三球定十球既分別姐

死敗犬一早16強出局好過係到等出醜啦

仲要首回合黑走我地比錫達斯一個先晉到級

對利會死得好慘 文尼沙拿兩個強姦我地

諗起如果出聖拉芬
副老骨頭應該散

廢老係度刷數據

拿拿拿屌鳩軒帥over左少少wo

根據德甲一啖沙糖一啖屎既抽籤運
今次8強85%抽鏝巴皇祖 15%抽利西羅

電腦分析

根據小妹分析 今次8強抽巴賤鏝各佔25% 利祖各佔10% 西羅共佔5%

希望軒師可以考慮泊大巴

真係對利嘅話 比佢地控球權反而仲易自爆

對利真係會好難打
硬非露主場 高普 沙拿文尼 真係無勝算

仲有費綿奴 簡 聽到都嚇到賴緊屎

簡子仲唔有冤報冤有仇報仇？

仲有關鍵王老母軒神

你講哂啦屌你

羅馬都已經打唔過啦，拜狗

集氣求抽中羅馬

咁認真做乜 你估我真係電腦分析呀

yes 對面迪斯高同under勁到
florenzi又同kimmich一樣助攻助守 抽到都係喊三聲

開個曼聯比佢

仆街我驚曼聯都唔夠揪

我驚未來隊多啲

我驚麻油雞多d

滕=老g

滕好正

屌你老母牙
BTW聽日記得睇 有阿滕

我電腦分析完
拜狗100%出局

fyy >>>>>>>>>>> 滕

屌你牙垃圾前鋒

拜仁晉級機會同阿媽係處女機會率差唔多

認同牙泥

y not both

係咪聽晚抽

睇錯大佬了

係

快d 抽中蝗算

唔洗等聽朝
我過去左聽日睇抽中左祖記

Tolisso入選左大名單
Thiago抖幾日就ok
我花治

今晚幾點抽？

好似係7點歐聯8點歐霸

晏晝去拜神先

我托利素入左法軍名單了

發覺呢個球員幾勁
知唔知佢叫咩

邊個model 黎

睇個樣都係垃圾球員

系
得個樣

呢件球員版外套好正,好似另外有件灰黑色

西班牙唔選jm實比人打爆 一個硬防中都冇

西班牙正宗防中其實係咪得JM同影帝？
以前又阿朗素又冼拿

諗起以前德國隊西裝硬照就想打丁

dllm

thanks

前面咁型 後面成個傻仔咁

正職同客串既分別

但人地世界盃決賽助過攻

交出助攻都改變唔到影到成個傻仔呢個事實

jm直頭無乜入過國家隊

咁前面係model，後面果個係正職球員
好難格硬比既

我記得佢踢過前鋒

就抽籤了 好緊張

拜唔中賤疤鏝 我切JJ俾你地煲湯

都話左我用念力測到係中祖

死拜狗等比西甲連炒5年啦

切

西=賤

之前對馬體都比人屈機 今年唔爭在

03-15 18:06

近日，西維爾主帥蒙迪拿接受了意大利《米蘭體育報》的專訪。

歐聯抽籤

我有一種預感，我們可能會抽到拜仁。

不過如果我們能如願晉級歐聯決賽的話我希望能儘可能遲地對陣羅馬，因為那裏有我的好朋友迪法蘭斯高，我給他説過如果我們都進了歐聯決賽，輸的那個人多少都還是會感到開心。

回帶
開口中

仆街拜又抽中上簽

?

係西維爾上簽

西維爾算係最好打了

利記d西波有機又爆冷嬴曼城
咁仲好睇

西維爾上簽

我估拜輸 兩回合計輸4:2啦

連個天都幫我地

想講歐國盃gomez傷出 對之後出局好大影響

拜犬唔出局我跳樓死

希望可以幫曼狗仔報牛啦

拜分分鐘比西維爾殺埋呀

垃圾拜又要八強出局了

到時輸得柒過獌狗

比霸氣盃盟主踢主局
無怨言

拜狗呢啲西甲私家雞，等收皮了

強如歐洲皇者曼聯都贏唔到 德甲地頭蟲收皮啦

我有刀了

又是西班牙球隊
蝗疤馬體都贏唔到
再豬多隊西維爾

今年又要比西甲撚寸

改做唔出局 做我男朋友ok?

又要出局了

小妹做啦

死開打你既飛機

yes 100%出局

牙泥咪撚理條友啦，煩鳩嚟

德甲籤運真係一隊好 一隊差
隔離rb抽中歐霸第2難踢個隊馬賽

無話好定差，拜狗根本入唔到四強

成班係度燈 燈唔燈都出局㗎啦

換著以前哥帥教就唔會豬波啦
另一邊哥帥又屌打高普了

決賽 澳牛打德牛

馬天尼斯又入唔到國家隊

鼻屎連第三門將既機會都唔比聖烏
寧願比個歐聯十六強出局隊既後備龍

大家都想抽到羅馬同西維爾
但對拜嚟講西甲隊難打過祖記

西維爾出青年軍練下is ok

祖記好好打咩…
嗰年唔係黑左佢一球我地都做左十六郎喇
點計抽西維爾都好過抽祖記啲啲嘅

想問下我地黑咗佢邊球？

算啦，烏都話預左今季無得入國家隊

我只係記得muller絕殺2-2打加時

我記得有球冇越吹左越
好似紐亞大腳清失誤

我印象中係morata有少少突前咗，因為當時Kimmich走緊向前
不過我唔肯定

比數上贏得多
好大程度上係贏加時後屈班老人家體能
但過程絕不簡單
總之嗰次硬係覺得大難不死

點都好
只係想講踢西維爾應該會易過踢祖記

做你女友就ok既

唔係燈
驚都未撚驚過

個場下半場都屈梗體能
有冇睇理性足球分析個場條片 講得幾好

出左友賽名單？？

祖記條防線一年差過一年喎
熱刺差D經驗就搞掂佢
西維爾就完全禁住曼聯黎打
以拜今時今日既防守挨唔住架
加上西甲隊打拜真係有加成

真心今年唔需要睇到咁灰
上幾年輸西甲都係哥帥安76執教
今季軒sir教點都有唔同既

認真討論
呢幾年打西超打到完全冇信心
覺得疤幾頹都好一日有美斯一日都好難打
蝗啲反擊真係剋住拜 中場防守應該係個成敗關鍵 雖然黑哨但上季真係守到維度同jm都領紅

皇馬既反擊係得巴塞先識打
其他對住皇都係等比虐

我地上季同賤種皇實力唔會差好遠
一嚟安76教，拜仁進攻係完全無Form但至少防守唔差，仲要首回合無利雲都入到波
二嚟上季拜仁差d無中堅用+門將有傷，都可以臨時頂上踢足90分鐘同120分鐘
三嚟皇馬首回合反cup嗰陣拜仁係打少件，次回合更加唔使講係輸黑哨，如果係11打11，我唔認為拜仁會完全唔夠賤種打，至少輸都唔係咁大比數輸
四嚟維度球12碼好關鍵
五嚟我覺得上年拜仁輸主要唔係輸反擊，反而係中場活力唔夠皇馬鬥

雖然成王敗寇，但上年皇馬淘汰賽咁多場打得最辛苦就係對拜仁，輸係輸咗唔好輸埋志氣
反而當年比皇馬炒5球，我就真係覺得係技術性輸比皇馬，尤其要讚當年皇馬個戰術打到拜仁一棟都無

其實根本一直以黎其它隊仲驚過我地
睇賠率我地咁多年黎都係熱門
賭仔一定知拜打咁多年都無乜試過受讓
上年作客皇馬都平手
真係打起上黎我地勝在人腳平衡+經驗夠
至少每次輸都叫站著輸
但每隊睇自己都覺得自己後防放題架啦
拜仁一直最驚就係消極防守既球隊
依家都買埋華拿準備靠燒味破大巴
大家留番啖氣過埋西維爾先燈啦

認真賤種唔係有隻不死狗敗狗真心唔一定輸

不死狗

諷刺嘅係嗰年安76蝗屌打哥狗拜

一係維度都有得踢足
一係大家都紅
蝗狗冇條撚樣係到中場未必唔夠搶

如果今季再打蝗 希望可以見到jm+Vidal 塞住個中場 應該會好過黃昏期阿朗素好多

祖記真係唔識點講 唔計16比拜踢走
1415 4強3:2蝗
1617 8強3:0疤
然後入決賽就唔識踢波比另一隊屠

其實純講後防人腳拜應該係八強入面最強
唔好講祖記條老人防線 活力真係唔夠 睇翻哥三季個場就知(仲要依家冇咗最後生個邦老師)

中前場都齊腳再加軒帥的話其實今季個陣勁咗唔少
希望可以發揮到華拿既作用 睇下有冇機會落後個陣可以同利雲雙塔

如果真係唔續2r 係咪起碼要簽兩隻翼
當基拿比回歸到+簽Malcom 仲有邊個target

下體會二月尾大炒過西維爾5:2，究竟係點做到

哥斯達去左之後激活左成條前面
基士文都踢番起

軒帥：我未睇過馬干踢波，淨係知道佢經理人成日將個球員放上轉會市場兜售，但係似乎無球會想買。

軒帥呢排串到

沙歷咸美斯：西維爾淘汰了曼聯，絕不能輕敵

拜仁慕尼黑體育主管沙歷咸美斯日前在接受採訪的時候談到了即將和西維爾開戰的對決。

在接受採訪的時候，沙歷咸美斯說道：「我的岳父岳母住在西維爾，我很期待這場比賽，比賽會非常有趣，這不會是容易的對手，因為他們剛剛才淘汰了曼聯，當然了，我們想要晉級四強，我們絕不會輕敵的。」

希帥：歐聯八強都是強隊，不知道有什麼好高興的

拜仁慕尼黑主帥希歷基斯今天在接受採訪的時候也談到了即將和西維爾開戰的8強戰。

在接受採訪的時候，希歷基斯說道：「我不知道這樣的結果有什麼好高興的，我對西班牙足球和西維爾很了解，他們有著創造力的足球，自從換帥以來，他們在防守端變得更加穩定，他們在聯賽中的表現也更好了，所以這是個很難對付的對手，而在歐聯八強球隊中，只有強隊了。」

希歷基斯表示：「我會告訴我的球隊，這個對手有多麼危險，他們有著非常出色的球員，而西維爾的主場氛圍和伊斯坦堡非常像，他們都有著狂熱的球迷。」

梅拿：西維爾三奪歐霸不是巧合，拜仁目標決賽

拜仁慕尼黑球星梅拿日前在接受採訪的時候也談到了即將和西維爾開戰的8強賽。

在接受採訪的時候，梅拿說道：「西維爾拿到歐霸盃三連冠不是個巧合，但我們是拜仁慕尼黑，我們的目標是進入決賽！我們渴望拿到冠軍，我們已經很久沒有進入決賽了，這次我們希望能夠做到。」

話說夏天又好似有機會買到卡拉斯高
大連一方三連敗一球都入唔到
尋日踢完好似話卡拉斯高同大陸仔返到更衣室內訌

驚一餐一黎係燈
二黎驚mon post 我地敗狗咁多人憎陣間比人捉住黎笑就無謂

無聊得過呢頭話人拜狗，果頭又要走入黎拜狗post r水吹？
躝返出去啦屌你老母

我地post夠有多迷皇迷得閒入黎傾下
我地又話人爆閘呀？
你一係就同我朋友道個歉，一係就唔好係度再扮野R水吹啦唔該

個post tag一有肥鳩佢就如有神助 又入兩球

成班係更衣室雞同鴨講係度哎交

發覺神鋒第二球又發揮波追人技能
彼得神嗰球chip射好有功架

peter 仔跟我學野
我感覺到我番來了

Yes，啲運返左嚟

七場6球1助攻

公海吹到皇買硬利雲out賓周

咪吹飽佢
依家利雲走唔走最重要係睇敗高層 高層會咁蠢？

想買都得，一億

1億買30歲中鋒

《圖片報》消息，2013年奪得三冠王后，拜仁傳奇主帥軒歷基斯以個人名義拜訪了拜仁隊醫禾花治位於慕尼黑市中心的診所，帶着三座冠軍獎盃，與全德國體育醫療界首屈一指的診所的全體工作人員合影留念，以此表達對他們的謝意。

禾花治在近日出版的自傳中談到了這一段回憶，他寫道：“我與軒歷基斯之間共同經歷的最美妙時刻之一，發生在奪得三冠王之後。當時定了個日子，全隊要與沙拉盤、德國超級盃冠軍獎盃、德國杯冠軍獎盃、歐聯冠軍獎盃合影留念。

尤普非要我也在，因為他認為，對於這些榮譽，我做出了巨大的貢獻。但是因為病人的關係，那天我真的走不開，所以我謝絕了。拍攝結束後一個小時，診所的門鈴響了，我的朋友尤普-軒歷基斯帶着三座獎盃站在門外。他一定要我和我所有的職員們一起，在診所裏拍一張我們的三冠合影。”

幾多女

唔怪得班仆街成日傷

老希對神醫好、對成隊拜仁都好，係真係有情有義，

你係邊隊球迷?

皇迷講呢句又冇錯架wo 軒帥話曬都有幫皇拎過歐聯

Renato Sanches visited Bayern's training at Säbener Straße today

唔好回家了求下你

有價好賣 唔知值唔值3m

好柒

做乜鳩

好似肥撚左好多

我都諗起佢

肥鳩呢下仲靚過平時啲-6入波

肥鳩？

老了，眼殘睇錯左

恭喜04五連勝

今年有無機會主場奪冠

打贏多捧盃

Facebook page又柒
安76打下體會出局

喂呀，天野係柒架嘛

球迷會

洗唔洗加你入去

吃大便啦肥鳩

肥9又carry

究竟香港人知唔知個sir字點解 見好多人係咪都sir

快

隊短sir我好想知快啲講

班人見人地魚拉突費sir 前費sir後就學好on9

教書咪呀sir
下乜原來係勳號？我唔知wo

西維爾作客又輸

拜只要首回合唔出事就搞掂

豬硬 早幾年對波圖都出事

西波搞到我輸錢

有無人知robben係咩事
上次已經無去打歐聯 今次後備都無

傷

班咁搞法遲早變翼
然後買max

終於無利雲

我其實覺得佢打翼潛力仲好過打左後

華拿正選

零突破力陣

我地沾士

有無拜狗同我一樣好撚想賣走利雲
寧願用鳩美斯高老師Pizza佬呢啲二三線前鋒
醉曖文仔

屌你班友全部反利雲

典解咁多反雲黨

三個多仔轉過嚟嘅人就係最唔喜歡利雲

或者調轉咁講 鐘意拜狗嘅人都是喜歡team
連洛賓都學識傳波
但係利雲個種個人主義色彩去皇馬好過

前幾季還好
上季尾到今季開始黑面

近幾季最意文仔

拜個感覺似係傳統大家庭咁
個個嚟咗就唔想走
利雲呢種超級球星好似格格不入咁

係咪傻傻地，人地冚世界搵中鋒自己隊有個世界前三嘅穩定射手居然想賣走人

利雲傳得控得射得學獌個句中鋒黎講算全能到仆街，做支點同自己去都得，罰球又唔差，仲有射12碼麵穩

講最佳狀態可能未必夠蘇9勁，但利雲一直都發揮得好穩定 華拿呢d大器晚成嘅二流前鋒想擔正你唔驚我都驚

西媒咩阿斯馬卡年年都幫賤種買曬全歐洲嘅廁紙吹兩吹就覺得真係會走

唔好蝗狗咁成日又賣呢賣果個

乜撚野二三線

一線前鋒就唔會3次決賽得一次做到野 1213成功zip時間

從來都唔會質疑佢嘅能力
不過最驚佢無啦啦搞事
啲兩季開始黑面

西面咪多得某肥仔
仲有佢西面係上年肥仔保守，冇人幫佢搞到冇左支炮仔

今年攞炮仔都無咩意思

我自己又咁睇
一個球員有鬥心好緊要
利雲屌轉會操作差，黑面，屌冇人幫佢拎小鋼炮
其實都冇錯架 老老實實利雲同山狗牙朗差唔多，渴望榮譽，我自己覺得利雲一冇牙朗咁隊友入波都屌，二冇山狗咁獨食扭失完偷笑 某肥仔搞到pat 屎咁利雲好難唔黑面 我覺得佢係真係好職業嘅「僱傭兵」佢上場就唔會hea踢，好似多最後個年咁，轉會都用盡力沖德盃同小鋼炮

奧巴好似仲係第二

黑面係令人討厭 但唔會想賣佢 寧願雪佢一排好過賣比人打自己

其實我迷雲，未黎已經迷
12歐盃揭幕同對蝗大四喜已經覺得
無可否認最近多左攤手同黑面
希望軒帥可以調整佢心態啦

等我carry啦

淨係9分鐘5球都知呢條友痴撚線 哥師個樣笑到我

屌 嚇撚死

我見親個幕都諗起徐錦江

三冠嗰季洛賓就係雪咗上半季
後尾軒歷基斯承認呢個係對洛賓既懲罰
到下半季 之後呢幾季發生咩事我唔使講啦

呢樣真
點講都好
賣走佢一定係最後最後嘅手段
而家個個都想要前鋒

華拿goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

華拿又入

華拿

頂個彈地波

james分邊+最後一傳

好波呀

RB條個中堅廢撚到呢
屌你呢d防守分分鐘對馬賽都會收皮

占士梅拿是可以共存的

邊個反雲邊個就係鬼

屌 嚇死小妹

一去煮野食就入左粒
次次都係咁

全部後生仔嚟嘅

烏叔又救左我拜

烏

呢球幾有紐亞影子

你不妨煮多幾次

留意到三條友入哂禁區接傳中
仲要無人mark
真係拉芬斬都有助攻

保臣又係世界級

防線未訓醒 尤其是武士kimmich

紐亞會衝左出去

呢場贏左就有冠軍？

no la，04同多蒙特都贏

迷華黨比d掌聲嚟先啦

今日應該係留力，首循環定德盃紅左個個奧班同埋另一個主力中堅冇上
前場福仔華拿都收起左

因為之前見到話rb無論如何都要阻止拜仁係佢地主場攞冠軍
所以我以為04 多贏 拜都會今場捧冠軍碟

因為贏左了所以今日變左留力

中場發生咩事 係咁甩

次次見親華拿都係吸傷

神救

咁都唔洗輸

嚇撚死 平安鐘

烏叔勁撚到
Trapp廢好撚多

蘇利好波！

護空門

友賽姐 仲有機既

聖班想施丹轉身

難啲啦佢依家打得咁好都冇
紐亞出嚟佢坐翻後備點會揀佢

達仔又係好撚勁
Leno踢咗咁多年正常都排先過佢 仲有個trapp係前面

岩岩見到嘩左一聲 都未嘩完就訓底左

烏列治比leno更加似正選龍

拜啲放題後防硬係會有人做英雄
一係護空門
一係飛鏟
一係神救

德國真係出好多質素高既門將
烏叔有實力 但前面真係仲好多人

之前仲話想拎烏叔換Leno

但依家諗翻成事都好唔想佢後備

kimmich今場唔記得左點傳波

塊地爛得濟

好似上季最後 比rb屌足成場

唔好唔記得當年世盃帶過布特
大家唔駛咁灰

都係守唔住

Keita咁樣執雞射得咁靚

比人入番粒好事
等班友仔清醒下

講起我上季呢場淨係睇咗半場miss 咗個大反cup

平時見人倒戈都會勁啲 但kimmich今場有D

真係好驚占又出事
hold親波唔夠一陣比人撞低

Thiago同佢真係好撚重要
希望兩個都健康到季尾

上次rudy踢賀記都好鳩

維度俾基達放甩

個平安鐘就爆

半場得一次射門一次中龍

冇睇開拜 睇左半場 咁廢既
成班人行行企企 跑唔郁咁

啱啦，等班友仔強化下d身體質素，練好d身體對抗
如果連RB都搶唔贏中場嘅話，打西維爾真係會打都無得打
拜仁真係需要踢多d呢種高強度比賽

一向都咁廢

今日咁hea

出國王啦
聖班都係打閘啱啲

中場比人搶贏曬

成年先踢過認真踢過場psg
係時候練下架啦

真，好似無黎精神咁

都唔只佢無黎精神

輸埋

做乜撚野啊

曉姆斯

搞乜撚野踢到死死下咁
快撚d反cup走盤都好呀

真係換走bernat 入國王

今日d傳波唔知想點

我話你知 今場和都唔會和到

好人好姐走去買拜仁

比個拜迷老友水左
講到今場實大炒隻紅牛咁

抵啦
賭拜仁仲衰過利

入利雲 雙前鋒

佢明水鳩你啦 依個陣贏都難 更加唔會大炒到囉

利雲出黎啦
快d表演多次極速入三粒

射門 13對3
好多年無見過拜咁

又話係德甲無撚敵
係睇炒幾多粒 屌 中哂伏

聖拉芬

聖拉芬真係一貫水準

聖拉芬個傳波真係可以媲美普巴

垃圾拜輸得抵

無得係對多蒙特果場棒杯

贏到多加04輸就得

咁嘅表現都和到就真係無天理

所以點解話拜狗最忌有自信
早幾日仲講緊個陣點fit，今日就...

魯迪呢場真係廢

季尾垃圾拜全敗失冠

其實有條件輸 唔洗講到世界末日咁
不過搵一場回下氣可以接受 但隊波真係需要認真對啲強隊以戰養戰 唔係就好似哥果三季咁拎完德甲hea打 拎唔返個態同鬥心然後歐聯仆直

1213 要多謝爺爺

德國媒體《足球轉會》網站爆料，根據他們從漢堡俱樂部新的管理層處得到的消息，德國鋒線新星阿爾普不會留隊了，他的下一站是德甲巨人拜仁慕尼黑。

阿爾普與漢堡的合同將在2019年到期，但雙方仍未完成續約，今年夏天可能就是漢堡通過出售他回收轉會費的最後機會了。18歲的阿爾普本賽季一共出場16次，打進2球。
《足球轉會》網站還表示，拜仁計劃在買下阿爾普後先將他外租出去，積累必要的比賽經驗。除了有雄心的德甲球隊以外，也不排除將他租回到漢堡踢德乙的可能性。

挖掘機出動

唔係話黑心 不過我希望下場主場輸埋比多仔
今場幾個都未訓醒咁 可能係聯賽lead得太多分 搞到依家無咩爭勝心
輸返一兩場聯賽比佢地清醒下都好

諗起哥帥個句我地要盡快輸返場

真係出事

武士呢排有啲跌
十六強已經係咁比人撚

雲拿>華拿>某神鋒

雲拿定華拿係我地個件

辛度華拿 添姆雲拿

唔好串零妹，等人好好退休好嘛

Ching你個名有神鋒喎 唔係講你牙嘛

人哋嗰個模特兒黎㗎

德國傳奇神模肥鳩

辛度雲拿 添姆華拿

笑撚死 靴爾堡慶祝一腳踢落後面條友條j到

挖盡德乙兵器

睇到都痛

而家係睇拜仁想幾時捧碟 佢地可能屎忽痕玩到32輪先捧碟

no look

人地杰絲寧假假地都one club man，唔會俾人當人球

正解

某神鋒係禾堡廢到

巴斯x斯

巴斯杜斯對敗狗做到野wo

唔好對肥鳩要求咁高
都話人地正職係model

巴絲盜屍一場五球wo

肥鳩一轉左去狼堡即刻降班咁濟

一走又上番

最近係咪31號先有波睇

此前，有媒體報道拜仁有意簽下波爾多翼鋒Malcom，而軒歷基斯卻否認了球隊對巴西小將的興趣。如今，球員本人在接受採訪時也迴應了他和拜仁之間的緋聞。

Malcom説到：“拜仁慕尼黑是世界上最好的球會之一，能去那兒踢球簡直就像做夢一樣。他們對我的興趣讓我感到很開心，我會繼續努力提升自我，説不定轉會拜仁很快會變成現實。”

“我覺得現在是時候離開波爾多了，我在這表現得不錯，也很感激球會，不過我需要接受新的挑戰了。讓我們看看接下來的幾週會發生些什麼吧。”

當媒體提到阿仙奴對他的興趣時，Malcom説到：“去英超也是個不錯的選擇。我能很快地掌握一門語言，英語比法語簡單得多，我覺得自己能適應任何環境。”

j定得唔得

可以同拜仁傳奇巴西球星拉芬拿組成無敵攻守組合

聖拉躝啦

留名睇續約

似係續多年比佢唔比佢返巴西

永續聖拉

論表現穩定邊個夠聖拉嚟
永續

比你揀要我定聖拉

聖拉

你吉祥物

安利簡恩與紅軍的合約今夏到期，一直未有意思續約，也與皇家馬德里及祖雲達斯等其他豪門扯上關係。他最近在訪問中再重申，自己想去更大規模的球會效力。

「我不想排除任何可能性，也不知道今夏會作出怎樣的決定。我只是相信自己，也深信有足夠的質素踢一間非常大的球會。回德甲？為何不能？不過，我必須承認德甲在這幾年的水平有些下降，因為英超球會更肯花錢去增強實力，這對球員去考慮而言，是非常重要的。」

又拆

大家好
無法被防守的占士:

人地下季有德甲最強中場基達

can 返黎做甘美治後備有冇得諗

跑得慢但諗到快勁撚到

Btw帶走你地皇谷條煩膠ok？

最佳球員
The best player I ever see

佢已經屬於你地

呢條友度度都出現已經唔係好想理佢

佢肯返先算喇
同埋佢要正選 拜應該比唔到佢

拜呢啲小圈子都入嚟

真名王我拜買斷占士唔好哭吧

佢打右閘不了
中場好撚多人啦 要佢不如留維度

冇人想理佢

Can 去蛆啦
返黎又爭位

人地今年準備攞歐聯 睬你拜仁都有味啦

返嚟拜狗四強都入唔到啦
返嚟托咩

入到四強我ifc推大佬落樓表演自由滑體三六零插水

慕尼黑《日報》援引自當地時間本週四出版的《踢球者》雜誌消息，班拿特即將離開拜仁，拉芬哈的未來仍然沒有確定。

《踢球者》表示從目前的跡象來看，班拿特與拜仁結束合作關係的可能性越來越大了，他的合同到2019年到期，但是球員一方和球會一方都沒有計劃提前續約。只有在今年夏天將他出售，可能是拜仁收回轉會費的最後機會，提前一年離開對班拿特來説也有好處。冬歇期的時候，愛華頓和加拉塔沙雷都對他很感興趣。

此外，拜仁依然希望留下拉芬拿，球會想和他續約到2019年夏天。他目前的合同將在今年夏天到期。

買hector 定max

歐聯關你咩事呀弱隊前鋒

睇個勢泰亞高都想返巴塞
傳佢係拜仁唔開心

今次世體定每體

拜狗三大傳聞
1.梅拿想接受新挑戰想去曼聯
2.皇馬想要返占士
3.艾簡達拿想返巴塞

4.拜係歐聯熱門

呢個真

5.利雲想走

保定踢多子？

保特先啱

係 頭先重開咗歡迎會

之前唔係傳佢簽左非洲球會咩

佢自己最後揀左多子
但唔知多子係咪認真用佢

要買波衫了

6.拜仁唔想要me

跟操試腳啫
保特做幾年黎搵神醫果陣都有跟拜仁操

牙占條片型到

0:20左邊個個係咪聖拉

我地講緊傳聞
咪攞真話嚟講啦

有冇手足睇

想睇但好眼訓

仆街強陣出擊

Full team

西班牙個陣都ALLIN
2隊睇黎唔留一手

最緊要唔好傷

一睇就豬

輸武士

原來thiago10號

4點影分身睇埋占

越嚟越dup

成班後衛冇個識清波

今日ozil幾hea下

跑都跑唔郁咁款

拿姆係到

人地西班牙唔同你HEA呢
打控傳都玩死你

有幾下佢肯就可以拎翻個波都係到望

梅拿靚到
望住即討啲人真係得個笑字

禾梅

頂 係咪又要求逼我打丁

射咗

德國其實真係hea緊
因間應該會輸翻

同埋其實就算西班牙係咁猜咁又點
見啲人係咁吹奏但其實除咗入個球都打唔穿條防線

今場佢地d逼搶係抵讚嘅

達子其實真係好啱拜仁
點解要衰多口

其實打穿咁濟 冇人守到easygo
如果執正德國都食多幾張牌

今場前場打得幾好
後面就

Hea到

前面打到10世盃咁

屌個旁述係咪叫咗ddg做基迪拉

叫左2次

如果對面有影帝/馬天尼斯嘅話德國應該難打好多

任基迪拉再好身手都救唔到呢球

原來連拿連拿拉爾拿仲踢緊國家隊

達仔來拜就好了

永遠既第二交椅
完全唔記得佢踢過拜

燒

學埋2&b d野

冇記錯好似攞左張紅牌

西班牙換走碧基都好D 佢同拉莫斯唔可以一齊打

d 反擊真係有10 feel

梅拿又係冇咩波掂

哥利斯卡

鍾仔：睇下季尾04仲留唔留到佢

鐘仔話goretzka 俾好多大會睇中唔知04留唔留到人

我地既人

香港賽評唔能夠要求太多
仲要係雜食既萬能鍾

99

鐘仔:高美斯既能力就....大家都明架喇

其實係 佢今次都係入黎幫2位新丁入替回下血

hummels好fit

9

哥利斯卡真係好撚勁
差啲助攻99

上半場幾刺激 下半場風流波

咁俾鍾仔串

勁呀me

muller竟然遠射
平時小禁區都諗橫傳

好想飲占水

訓左無睇

較左鬧鐘3點起身睇波買波 但訓到依家先起身

鍾仔我屌你老母

呢下真係估佢唔到
仲要射得咁靚

睇精華第一球又係武士出事

Ozil踢國家隊唔係有能力加乘既咩

今朝國際賽
我拜有梅拿 阿拉巴入波 占助攻2球

利雲

利雲豬左啦

尋日兩隊真係頂尖對決
打地面組織唔係鳩斬
反擊又唔係鳩跑
唔係兩個龍上身應該起碼3比3
但德國勁可以換人開始無限燒味
其它隊就難啲

元老隊半場4-4 3-0 到4-4 wtf

通常有十二碼睇

連米斯莫域都有份

元老比賽嘅野唔洗認真既

古治係到屈班老嘢機

心諗

阿朗素

仲有奧圖

有無手足識而家踢緊個門將？
入替畢特嗰位

沙比係咪各踢半場

沙比真愛拜仁
上本場烏龍助攻下半場入利波

明眼人都知沙比幫邊隊

真拜

今年歐聯抽籤沙比又係咁
拜靚過利好多

杜曹唔玩了

佢唔教拜？

踢球者話佢去阿仙奴了

唔係信爺爺今季完會退休啊嘛
仲有唔係佢同去咗阿狗以前多子個個球探不和咩

就算唔去阿記都好似唔會了
話佢等到唔想做

死敗狗仲嫌棄人

邊個黎都死啦，而家既球壇壓住班大哥又有料既教頭有幾多個

唔洗壓啦 拜過多排都冇哂d大哥

終於可以完美封鎖

終於唔駛見到個咩b仔

死敗狗j嘅malcom 空炮左

我都係一嘢block柒條煩膠

拜依家搵法夫利教？
幾中意佢 覺得好過tt

雖然佢辭職個季加柏唔知做乜9，佢一走就正常翻

我都幾鍾意法夫利
不過聽聞多仔都想爭

求其搵個正正常常識德文就夠
拜啲打法都係啲中規中矩嘢
但拜個更衣室咁惡邊個敢嚟
仲要高層控制慾咁強

其實賀芬咸個教練幾好
冇杜曹都可以考慮佢

杜曹真心唔係廢，係唔識做人

佢應該都壓唔住啲大佬

依家爭緊最權威媒體大獎
skysport : tt 首選拜仁，冇聯繫過阿仙奴
踢球者：tt已棄拜仁去阿狗
圖片報：tt已棄拜仁去巴黎

歐洲賽經驗都係佢另一個問題

完全封鎖

但手機都好似仲見到

我block咗佢之後完全睇唔到佢

我都係
耳根清淨

天空好似話tt首選拜
次選車路士
無意接替雲加

成個世界清淨哂

雲加係會教到死個刻 無需要接替

原來雲加得返三個月命

紐亞係草地到跑翻

等左好耐

達子好似今日傷咗退隊
咁我覺得紐亞出翻嚟有表現應該都係首選

今晚有冇人睇波

今晚德國出哂替補
會唔會無咗個22場不敗

會 今晚會輸1:7

巴西之復仇

一個拜都冇 到底有幾垃圾既評分

拖華回撚曬塘都第4 保定武士竟然冇

你睇下龍門個評分仲得人驚

連登仔心中嘅世一ddg 竟然冇

評個個一定係熱狗黎 洛里斯第一都算，丹比利山齊士中場排咁前？ 大力神勁過kdb 孫興民第四

屌 我自己都有捧熱都講唔出
洛里斯點第一
熱嗰個山狗 後生尼計算唔差 但一定冇咁勁囉
最撚好笑係屌你阿里

呢d lin就咪貼出黎啦 笑死人

仲係出強陣

你睇清楚前鋒係邊個再講啦

佢每入一粒波 我就直播食一舊屎

lm

鳩美斯

馬乜鳩些路

trapp球球都鳩踢出黎
又唔係大腳清
又唔瞄準隊友
下下細細力踢比對面
完全唔明佢有咩好過烏列治

咁樣都擋唔到 neuer單手就打出

依下烏列治都夠打出啦
trapp咁既能力憑咩入選

到時23名單佢分分鐘冇成份 選咁多龍托咩

說好的鳩美斯入球呢

肥鳩 trapp 魯迪格
上半場3大負資產

仆街鼻屎佬死都唔出華拿

今場咁睇嘅話plan b 華拿會好過鳩

肥鳩次次爭頂都錫身

係華拿太玩命啫

今場泰亞高同華拿都博哂命

肥鳩又豬

寧願破22場不敗都要練兵
德國嘅友誼賽真係友誼第一
對練兵有種堅持
不愧係在洲際國家盃試陣嘅球隊

我就係唔入波比你 吹呀

等到決賽週先

trapp

佢同鳩應該都冇得去了

豬場波掃走兩條垃圾

又係肥鳩

漢尼斯在聘請杜曹一事上為什麼如此猶豫？《圖片報》爆料了其中的一些細節，關鍵的一點在於，“幾乎所有的拜仁球星都反對杜曹”。

在數週沒有與拜仁主席漢尼斯接觸的情況下，杜慈拒絕了拜仁，選擇了一家國外球會(原文注：大概是巴黎或車路士)。

然而與許多球迷不同，拜仁的更衣室完全沒有對此事感到難過。恰恰相反，大多數球員都對杜曹不會來這個結果感到愉快。

眾所周知，曉姆斯效力多蒙特期間就與杜曹關係很差，即使在長達數週的教練話題討論中，這位前多特隊長也始終拒絕對杜曹發表看法。

根據《圖片報》得到的消息，許多拜仁球星都很擔心，杜曹非常學究的處事方式會讓他們難以忍受。比如説在執教多特時，杜曹禁止球員們吃巧克力，對含糖的食物也有限制。

拜個更衣室惡到
嚇走哂啲人

爺爺過黎教拜
杜曹去教阿妓

爭四不了

爺爺係阿仙奴既 永瀆雲加

曼聯盯上了維達爾

山齊士和維達爾在智利有過不錯合作

曼聯5250萬豪挖拜仁王牌！摩帥用他激活山齊士
新浪網 2018-03-29 09:22:01
今年一月份，曼聯花費重金引進了山齊士，但直到現在，這位智利球星都無法踢出有說服力的表現。為瞭解決山齊士困境，摩連奴準備再大手筆引進一名球星。

根據智利媒體《La Cuarta》報導，曼聯今夏準備求購拜仁球星維達爾，紅魔為了說服拜仁放人，準備了高達5250萬英鎊轉會費。要知道維達爾如今已經30歲，這樣的轉會費足以證明曼聯的誠意。

對於摩連奴來說，求購維達爾有著兩個層面的考慮。第一，卡域克今夏將退役，費蘭尼和靴里拉的未來還在疑問之中，他們也都極有可能會離隊，補充一名實力中場勢在必行。第二，山齊士和維達爾在智利國家隊有過完美合作，買下維達爾，有利於激活桑斯。

為了說服維達爾點頭，曼聯也為他準備一份豐厚的合約——總價值達到1270萬英鎊的四年合約，雖然年薪只有300萬出頭，但合約期限卻長達4年，這對於一名年過30歲的老將來說無疑也很有吸引力。

2015年夏天，維達爾加盟拜仁，隨後他一直是拜仁中場的重要組成部分。今季截至目前，他為拜仁出場34次，攻入6球。

（小九）

50M 快點強姦我

×

不如用我地個山齊士激活曼個山齊士啦
免費都ok

假假地都係歐洲金童
免費算益左你啦

系
山齊士去頂費蘭尼啱哂啦
個頭都標奇立異

路明尼加：羅拔仔百份百留效拜仁

羅拔利雲杜夫近月一直與皇家馬德里「傳緋聞」，不過拜仁慕尼黑主席路明尼加已經斷言這宗交易絕不可能發生，該波蘭射手百份百會留隊。

皇馬今季表現下滑，加上主力射手基斯坦奴朗拿度年紀漸大，外間普遍相信他們會於夏天簽入重量級前鋒，而把握力強的「羅拔仔」正是理想人選。不過對於手下猛將轉會的消息，拜仁主席路明尼加直言不可能：「我會說羅拔仔來季百份百會繼續為拜仁效力，我們為什麼要賣人？我時常想起2008年車路士想要買走列貝利，結果全世界也很清楚沒有球會可以強行買走拜仁的球員這個道理。」

現年29歲的羅拔仔2014年由多蒙特加盟拜仁，並在184場賽事中射入142球，效率驚人。 （）

我大佬又可以踼波了

可以同普巴每個禮拜一齊諗新髮型

佢2個都好鬼似猩猩

想問下聽日拜仁贏係咪仲未攞冠軍
因為小弟會去慕尼黑睇下個禮拜對慕遜加柏場波

04輸拜贏就冠

贏乜Q？淨係亞衣都玩弄到你拜狗後防訓晒係度啦

真
又要比多仔456

唔係覺得國際賽之後班友會落力下話

今次fifa病毒無乜料到
反而robben thiago tolisso好返晒 neuer仲可以開始跑返步

屌有d野唔好講出黎啦

上次主場捧盃講緊2000年贏不萊梅

04果場，球證都幫到出哂面

注定拜無得主場奪冠
不過今晚都贏唔到啦

奪唔到冠，班仆街仔更加肯定揸流攤

出聖拉
等比牙衣中出

聖拉
等俾牙姨玩弄吧

牙泥識野

個陣唯一污點

早你一秒
英雄所見略同

泥發左功，聖拉今晚大爆發

打4141 我估今場唔會多波入
BTW vidal傷左?後備都無

痴撚線擺強陣做乜鳩
留人打西維爾好過啦

諗起上年傷利雲
又係多仔 又係八強

應該想鎖定勝局先比啲主力抖
始終德甲兩連敗唔係咁好 (雖然我都知八強出局仲唔好)
因為兩老抖左成個國際賽週期應該應付到
btw 我覺得中堅可以出sule比一個抖

中堅sule同保定可能會好啲
武士依排無咩態咁

我去睇14號場波
睇你有機會見證拜仁奪冠

希望贏到

可能驚tt黎 集中唔到

聖拉分又咩料啊大佬

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal

唔越咩

球單刀靚到
雖然唔知有冇越

利雲
其實應該真係越位

好似有

我拜單刀竟然會入

有時真係唔明VAR做乜

大帝

國王撚狗咁

國王

列貝利串到

ribery

梅拿cls食左春藥

即刻自打嘴巴

我梅不嬲勁

梅拿勁到

唔計

做咩撚呀球證

屌真係唔計

屌on9

吹邊粒先

占士唔掂咪無

呢下又反而越位？？？？

唔開扣番之前果粒啦 吹第二粒

敗狗黑到

第一球旁證係咪盲

佢地d防守

聖拉芬真係垃圾嚟

占

全隊食左春藥

聖占 ！！！！

事實多啲防守真心鬆散

今場贏波捧碟未

D攻勢好撚入肉

好撚勁

武士衝到仲前過利雲

今日隊波癲撚咗

多仔後防腳軟？

夠了夠了
換替補可以嗎
唔好咁博啦

兩老團火仲燒緊

踢埋今個星期仲有6輪 史浩克啱啱贏左 我拜贏都係差17分
要等下個禮拜

對面防守廢啫

查馬啲掃蕩真係好撚勁

姐係要下個禮拜 拜贏 04和/輸先捧到碟?

用正氣硬食

今日上唒電

拜同04一齊贏都捧碟 因為得返5輪就算拜輸晒最多都係追到15分

武士爭啲俾亞衣撚過左

完了吧如無意外

教材式兩打三

對面真係唔知踢緊啲咩

自己靚補救

再見了小蜜蜂

mullered!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

D反擊好好j

比賽開始了嗎?
不, 比賽已經結束了

等反cup啦369

多d防守

梅拿輕鬆射入

衰過漢堡

屌。。。。比返占士我呀

謝天謝地謝吾皇

不了

對面比著係杜曹仲教緊，一定唔會咁撚柒

對面恥辱式換走左11M

放心啦，皇要返咁占士一定肯返去既
到時拜狗有優先都無撚用
比返kroos嚟再講

皇馬個中場 占士踢到30歲都上唔到位啦
醒目都識點做

認真呢場踢到冇人記得球越位

卻仔

冇錯記robben係多仔剋星

屌咪剷傷呀

多仔好似又想整傷利雲

半場要收起利雲啦

Hummels一順勢就沖埋上去

可能想學利雲剷草

訓得

咁都入

列貝利

衰過岩岩賀記對科隆
國家打比喎 得啖笑

哇

哇屌

屌。。占士比得咁靚

真係利雲篤入

仆街又入多粒

成隊食咗春樂

上半場5球

多記牌漢堡

真係456

屌你5:0 痴左線

今次真係國王

卡斯度派膠用懷高換
而家懷高派膠

差聖拉未入

懷高亂咁係後面一腳出波

快d換走利雲同國王啦

對面係漢堡？

佢一陣就整球og過你

TT手下佢好似超勁

漢堡廢D定多仔廢D

cls對面完全崩潰

換人啦好嘛

投降喇gif

y not both
不過一隊好撚有錢
一隊冇咁多錢

估ft 7-0

仲衰過巴西輸7球

凍檸巴應該已經哀莫大於心死

睇黎你真係好絕望

放工一睇5:0發生咩事

甘美治係傷左定休息？

聖拉一球og 7:1

占踢完場國際友賽上哂力

季初換保斯已經死左啦 你估我講笑咩 認真架
而家睇利華 04同史特加仲多過多

雖然TT都被人炒過5球
但講真呢場柒好多好多

完全無form

好撚心史杜格就玩死守啦
屌你學人玩高位逼搶

唔好笑得咁開心
到打西維爾個陣 我地就變左今日既多仔

半場5球真係羞家到 係半場啊!!!!!

學達斯泰達打法！ 雖敗猶榮！！

不過學舜文話齋
雖然多仔呢場係守得差架喇
但係拜幾腳finishing都做得好好

仲要球球都係差唔多
中圈附近一截到即刻人多打人少
同踢7人街場一樣

去到歐聯班撚樣d埋門就會自動膠化
尤其係利雲條撚屌

呢樣真
一季都唔知有幾多場腳風可以咁順

系

幾撚耐未見過國王踢得咁舒服
唔係國王勁，而係對面成個聯防體系都係垃圾

有身分證有波入

無撚錯
都係要繼續百屌佢地

冇人吹奏軒帥

講返轉頭季初超級盃安76對保斯真係垃圾對決

呢場明顯多仔守得差>拜仁踢得好

因為依場我諗就算係安76都一樣會贏
多仔真係令我好失望 就算輸都唔係咁啦

好似換kimmich出嚟

agger，山寨王恰德甲球隊就叻

換alaba
但我想換ribery同利雲多啲

點解換阿拉巴

放tolliso同wagner出嚟啦

真係冇波入

r哂頭
可能得返一隻左閘 留力r聯掛

屌岩岩翻到屋企就5:0

軒帥心諗:屌 早知出全副選啦

武士做咩除底衫

人地贏到英超王者

好後悔無聽神嘅指示買波

所以拜狗...

佢岩先個場rb燈到3:3變番2:3 今日燈力幾勁呀佢

加埋拜嬴唔到西甲魔咒...

明明係你燈

以為有人傷嚇左嚇
屌聖拉芬黎

聖拉負責吸傷

我頭先都驚係ribery 好彩係聖拉出黎吸傷

梅拿真係返晒嚟

alaba點解被人收起咗？

換國王啦

列貝利都仲係咁火爆

你都唔知咁邊個知

我都想知
要換都係ribery利雲JM啦
但依家換James同alaba真係諗唔明

又係喎

換啦換啦

竟然係換Rudy

屌又係利雲打足全場

梅拿嘗試假身好好笑

武士

當年百屌alaba時期，我地都叫alaba做老希契仔架嘛

對面塞晒啲人係禁區都冇人封利雲射波

呢樣真
另一契仔係kroos

Gotze做咩俾人boo

果時醉坦度仲多機會過艾拉巴
點估到彈起既係艾拉巴

拉芬頭先有球算做到野

聖拉芬猛咁比波烏烈治掂

干坦度打左閘穩定但又無乜特别
但艾拿巴一打就好有驚喜

Robben 野野都推中間

痴線 hummels 好想入波咁喎

係咪仲踢梗波爾多

Hummel:俾啦屌你

戴埋帽

又有人要嘈25了

Hat trick

kimmich助攻真係勁過聖拉芬多好多

7:0未 中埋7:0我迷拜了

傳波到位好多

屌原來ft

入多粒俾我哋睇先得㗎！！

留意到有人迷me

球證：唉補乜野時呀早兩分鐘收工啦

未來是你的了

德國球證一貫作風

補多兩分鐘，入多粒吖嘛！
唔知點解對7:0情有獨鍾

球證：屌 戇鳩 都主其他 有乜野分別 完場啦仆街

多數如果大比數贏緊球證都廢事再補

德甲兩場6：0

老老實實德甲轉播費高咗之後 d波都假咗好多

歐聯4定5號

4

gnabry

西維爾真係砌低巴塞比你拜狗睇

淨係識踢主場

2-2

燈到西甲

屌奶星 呢個po啲既燈力永無上限 得翻幾分鐘都可以燈到連追兩粒

痴撚線

幾分鐘連追兩粒
呢個post痴線嘅

真係好撚感動
見到前面幾個拍得咁好

不過敗狗幾勁都贏唔到西甲

黎緊周中就知係西超私家雞定西甲私家雞

人地同不敗巴塞都係打和
你唔係覺得我地有機會贏到西維爾呀下話？

輸少四粒都收貨了
當攞下經驗

權威數據統計機構OPTA表示，這是多蒙特近四十年來首次，在德甲上半場被打進5球，上一次發生在1978年的4月，當時多蒙特半場0-6落後慕遜加帕，最終全場比分為0-12。

當時全場最佳係入左5球嘅軒帥

軒師

趁而家好開心下啦拜狗，過多幾日比西維爾炒果陣就無機會架啦

等係公海俾人笑啦死敗犬

認真軒帥同期唔係有條痴線佬應該係個個年代德國最佳前鋒

望見今日德國隊前鋒居然係肥鳩就覺得心酸

哪個post對燈唯一免疫既就係聖拉 越燈越廢
btw fb竟然有文吹奏佢

係咪咩拜仁用錯佢打閘 應該擺佢踢翼嗰篇

屌你呀

路明尼加話tt已經簽咗新球會
阿狗？

是其是 非其非

搶開返次先

1001

搶